搵人夾backuptrans

please

無得夾，license跟電腦

,咁itransfer呢?
屌一個買好貴如果無辦法咁我唯有放棄whatsapp d record啦

你an 轉ios 定 ios轉an

嘩又改左license term?
之前舊se出個時試過一個acc夾左百幾個高登仔

Personal Edition

USD $19.95

(3 devices - Lifetime)

Personal Edition lets you transfer and manage WhatsApp Messages for up to 3 different mobile devices for the price of one. Only download and install on 1 personal windows computer.

Family Edition

USD $29.95

(8 devices - Lifetime)

Family Edition lets you download and install on 2 windows computers of your family and manage WhatsApp Messages for up to 8 different mobile devices in your family for the price of one.

Business Edition

USD $149.95

(Unlimited devices - 1 Year)

A specially priced, benefit-rich bundle created for business professionals. It is a one-year license that lets you download and install on 5 of your company's windows computers and manage WhatsApp Messages for unlimited mobile devices for the price of one.

依家仲限埋機，嘩

an轉ios

check tg

....

唔明點解咁耐都仲未有人develop隻野頂撚死佢搞到佢好似做獨市咁越做越串

呢d apps 冇乜肉食......

咁抵佢發既

有一隻叫itransor for whatsapp，睇官網，仲易用，有冇人試過

但貴d

record無價既

最終買咗邊隻？
成功嗎？

我仲有2個backuptrans 位，有冇人要？

我見過有其他app, 樣仲靚d,但貴好多，
最平真係佢

幾錢？

係咪即係personal edition? Thx

係

三個mobile devices, 即係。。。。。3個電話，但唔知可唔可以6個號碼